小學入學測試被確診輕度弱智 你問我答🙏🏻🙏🏻

🐉🐉

成績如何

有冇俾人欺凌

Dse 考成點？ 英文咩grade

宜家幾歲

32

有，同學成日笑我像唐氏綜合症

宜家打緊份咩工

社區中心幫快餐店包膠刀叉

又係呢d死假膠

又一個想搵人開拖扮弱智扮醉發洩

看來我們同病相憐

會考4分

什麼意思？

樓主應該唔係假膠

口腔內的分泌物有沒有不自覺地流出？

幾多粒膠？

睇forrest gump會唔會好有共嗚？
如果未睇就推薦你睇

沒有